Title: Salve!
Date: 2005-03-07
Category: altro
Slug: salve
Author: Karim N Gorjux
Summary: Non ho più scritto nulla, non ho più lavorato in php al mio bellissimo e stupendo sito. Questo mi spiace, ma non posso fare altrimenti in questo periodo, non posso collegarmi come[...]

Non ho più scritto nulla, non ho più lavorato in php al mio bellissimo e stupendo sito. Questo mi spiace, ma non posso fare altrimenti in questo periodo, non posso collegarmi come vorrei ed in questo momento la mia priorità è il [negozio su eBay](http://stores.ebay.it/Robe-di-Kmen) che stà ottenendo un discreto successo, vi consiglio di dare un occhiata perchè mi stò sbarazzando di un mucchio di cose che non uso mai e che puà davvero interessare qualcuno.


 A breve metterò alcune foto e una recensione dell'iPod Shuffle, oggetto incredibile, niente a che vedere con il creative muvo...


